(鬥苦) 擺得入口既苦口良藥

我先

蜈蚣丸，咀嚼成粒鐘都仲係度

近排試過龍角散原味藥粉，直接放一匙落個脷慢慢嗒佢陣甘味

到我
蜈蚣丸，咀嚼成粒鐘都仲係度

近排試過龍角散原味藥粉，直接放一匙落個脷慢慢嗒佢陣甘味

沒有燈 尚有人 相擁過亦算好運 縱是病人捱到茶也變苦苦茶亦變甘 多慶幸 幸福人 失戀過學會安份 你在從前留低的吸引都昇華變藥引 無論你昨天的吻給我吻出傷痕 快樂變的殘忍 也叫我震撼至今 分享過相愛的缺憾 不要再等憐憫 往日那份痛苦如十誡 提示你與我努力再生 苦水喝過蜜餞會給我 過去藥到病除 擁有過的即使失去 抹乾眼淚 如何難受最終平淡似水去 你我活到幾多歲 最愛什麼都會累 昨日如何完美亦似雪景始終到變水 流下眼淚有天潮退 共快樂有天登對 回望美麗雪景仍然留在你心理

苦口良藥成語解釋

簡拼：kkly

拼音：kǔ kǒu liáng yào

反義詞：

同義詞：

英語翻譯：

用法：

解釋：好藥往往味苦難吃。比喻衷心的勸告，尖銳的批評，聽起來覺得不舒服，但對改正缺點錯誤很有好處。

苦水喝過蜜餞會給我 過去藥到病除